721- 他們知道自己說謊，他們也知道我們知道，我們也知道他們知道我們知道，但是他們依然在說謊- 721

721將好多藍絲變黃，以為無警時分就可以拎番主動權扭轉局勢，港共既思維真心痴尻線

同埋希望大家backup 下d片，唔好再比人改寫歷史

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

1

7.21 唔見人
7.21 唔拉人
警黑勾結

2

講真 要扭轉局勢真係唔應該行呢步棋 錯撚晒

3

4

5